年輕人有咩驅使你星期六返工

係窮呀DLKH

愛同責任感呢

我對上一份9K 5日
依家14K 5.5日長短週

700一日，唔做就冇

打親戚工, 唔好意思走

...打親戚工就直接講唔番星期6啦

如果打果細公司就算啦

係奴性

咪就係，打親戚工重返星期六日？

返星期六應該轉工

係愛啊 哈利

放得星期日其實好on9，又唔長又唔短咁，都唔知可以做咩

9k

返5日半留名
唉

大家係半日定全日？

訓遲少少起身 就己經得返半日

半日

我愛返工 係愛呀 請俾我ot多啲

係，尤其你想出去玩，咁一定玩到9點到10點返到屋企都11點，但聽日又要早起身返工

不能同意更多

我都係

我好鐘意返工

你些下唔出糧

垃圾工

利申：番緊工

以前返過垃圾物流office
試過長期5日半
又試過5日半長短周
6日長短周
仲要輪紅日

好在轉左行返一到五95

搵工啦青

今日短週唔使返

下星期

自願 OT 多嘢做

Hk322/hr ，就係因為無人肯返

加埋飯津4000日

係垃圾shift工 pt都要返10小時
係時候返去對住啲閪客

邊行？ 專業人士？

本身返五日 呢排無錢可以揀返埋六日都得

諗起以前暑假做倉務
星期一至六返7點到17點
真係辛苦到

全日 不過收4

全日老細比狗屌

星期6 d人個心都唔係度 返黎把鳩撚

我老細係全港市民

咁你繼續返工啦

Scan 文件，之前有幾個temp，不過走曬。

為左平日放假

利申,返shift

係返shift 阿屌你個閪

全日，想死

聽日仲要番

好似係啲建築材料嘅野，我係temp

有冇介紹

係賤啊，屌你老母

車箱內乘客請保持冷靜

邊行

任性啊dlkh

係窮呀 DLCF

收1點

係想返去屌腦細老母

正式落閘

Dllm就係為左覆你呢個post

係忙呀DLLM , 返五日今日都仆返去

星期五有真. Happy Friday 玩到2 3點先番屋企都得
第二朝仲有得訓到12點先起身，所以向5day半說不，唔好以為淨係蝕幾個鐘，基本上係蝕成晚玩同成朝訓

可唔可以剩係返星期六一日，要我OT都唔緊要

我宜家重返緊

返shift

係冇請病假

我上個月出大約10萬。四個星期日無返

返四日放三日，星期六日有時要返又點睇

六日full day, 衰on9

窮呀屌你個系

上一份工30k 6d
現在40k 5d

名義上翻半日

星期五晚無節目LO

放低個袋，食緊早餐。

屌 冇錢呀 星期日都要番

返全日 屌你老母

奴性呀
留名既返工狗

係窮呀 屌你個閪！

短週同事傳來賀電

💰💰💰

2018年仲出9k嘅9工真係狗也不屌

咩工黎？

你出得起錢就有，出唔起錢就冇

Scan 工程文件。重有三四個貨櫃文件未攪。

星期六都要返應該做得慢啲，hea住做

重請唔請人

係責任啊
屌你個閪

錢

我返埋星期日都得

你請人我肯番阿 利申: 工程毒撚

我想嫁？

一樣六日full day
係窮呀 dlllm

屌你老母

係全日啊，又收9點啊，屌你個閪

半日
但每個星期五都喺度諗，究竟星期六返嗰3個鐘係做乜9

肚餓未

留住你肉體

我仲有13分鐘放工，而家喺廁所痾緊屎

除咗錢真係諗唔到其他原因
好攰

happy friday

有時想處理埋啲project report，又驚遲走

1230 1300有大量人放監
full day除外

有冇旬工介紹

星期六幾大都準時走
醫肚都要啦

長短j
今星期爽 下星期一樣要

星期六返半日真係一件好on9嘅事，放左工又12點，小弟我仲要住大西北，搭車返到都點幾

環保post

明知我地效率-80%

DLKH ?

連粗口都要縮寫 懶撚個閪

梗係，1分鐘都唔會遲
BTW公司有個呀嬸，每日都做到返8點半準時，5點半即走，係天文台時間5點半就拍卡走，我覺得好勁

我岩岩轉左15k 6日

開到單再1單抽1-3%

但返左1日已經頂唔順

第一批放監人士請到閘機集合

第一次招集

阿姐梗係

想講好耐
唔係DLGH 咩

你屌你個閪

窮

個呀姐係風雨不改，日日830坐喺位，唔係食早餐先喎，係已經開左電腦做緊野，530就喺門口行出去

lunch買埋餸都得阿人地

一開閘應聲彈出 大量lift口傳出啪啪聲

無論地鐵壞車，馬路撞車，落紅雨，3號風球，都可以準時達陣

9點達陣人士

係on shift呀

屌，啱啱又輸俾個呀姐，俾佢跑出

屌你老母仲未走得呀

係窮啊dllm

苦練多年

係shift啊 屌你嗰閪

輸撚左個馬鼻

仲有三個字

好攰呀 仲病撚左
仲返緊工 求安慰

係星期日都要返

平日放返1日

返足六日
我愛返工

1150一日 死都返埋

臭你又奶，遞信啦

打卡呃OT

16k廚房 個個禮拜六一定要返

Shift
Total都係一個禮拜五日

見到仲有人用呢個句式問野 已經打冷震

垃圾五天半制 不過偷走左
份工太free

求介紹

Shift啊屌你

返工好呀 反正冇拖拍 返工先搵到我生存既意義